---
id: 118
title: tahun baru
date: 2011-12-31T18:27:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2011/12/31/tahun-baru/
permalink: /tahun-baru/
nb_of_words:
  - "140"
categories:
  - Note
---
<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2011/12/7b7fe-bright-celebrate-celebration-769525.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></figure> 

<p class="has-drop-cap">
  gue, pikir -pikir gw punya 50 blog -+ ,tapi gw gak bisa ngurus-nya gak ada yang laku .jarang ada yang mampir gue mulai berpikir ,di tahun baru ini gw harus konsisten gw harus fokus ,oleh sebab itu gue putusin mulai saat ini blog ini resmi jadi blog perdana gue dimana ,gue posting tentang diri ,gue catatan pribadi gw pengalaman gw ,pokoknya, semua tentang gue karna mulah tahun yang baru ini gue harus lebih konsisten lagi dalam menjalankan tugas mungkin. baru itu yang gue bisa cerita-in ke loe ,dan ini sebagian harapan gw di tahun yang baru, thanx yang udah baca.
</p>